洗唔洗比診金

如題
因為去左睇專科照左x光同驗左血（應該冇事）
宜家醫生叫我番去拎報告，想問呢個情況洗唔洗比診金

驗埋個腦啦

哦